當年佔中如果係用大媽方式進行，係咪結果會好唔同？

個個講自己係黎唱歌 ，有權公共空間表演

一撚樣打到你仆街冚家剷

已經行大陸一套既蝗家香港警察，係唔會咁諗既